let questions = [
    {
        question: 'Como escrever um "Olá Mundo" em um alertbox?',
        options: [
            'alertBox("Olá Mundo")',
            'msgBox("Olá Mundo")',
            'msg("Olá Mundo")',
            'alert("Olá Mundo")'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual é a função usada para exibir uma mensagem no console em JavaScript?',
        options: [
            'print()',
            'console.log()',
            'alert()',
            'log()'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual símbolo é usado para atribuição de valor em JavaScript?',
        options: [
            ':',
            '==',
            '=',
            '==='
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual método é usado para obter o comprimento de uma string em JavaScript?',
        options: [
            'count()',
            'size()',
            'charAt()',
            'length()',
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual operador é usado para concatenar strings em JavaScript?',
        options: [
            '+',
            '-',
            '*',
            '/'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é a estrutura de controle usada para executar um bloco de código repetidamente em JavaScript?',
        options: [
            'if-else',
            'for-loop',
            'while-loop',
            'switch-case'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é o método usado para converter uma string em um número inteiro em JavaScript?',
        options: [
            'parseFloat()',
            'parseInt()',
            'toInteger()',
            'toNumber()'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é o operador lógico usado para negar uma expressão em JavaScript?',
        options: [
            '&&',
            '||',
            '!',
            '==='
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual é o método usado para arredondar um número para o inteiro em JavaScript?',
        options: [
            'round()',
            'floor()',
            'ceil()',
            'random()'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é a função usada para agendar a execução de uma função após um determinado período de tempo em JavaScript?',
        options: [
            'setTimeout()',
            'setInterval()',
            'setTime()',
            'schedule()'
        ],
        answer: 0
    }
];
